\documentclass[10pt]{book}
\usepackage[lyric]{songs}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[latin1]{inputenc}  %% les accents dans le fichier.tex

\usepackage[a6paper]{geometry}


\nosongnumbers		% disables song numbering (in the grey box)
\pagestyle{empty}	% no line numbers
%\setlength{\sbarheight}{0pt}	% no funcking bar over and under each song

\versesep=14.5pt
\songcolumns{1}


\textheight=13cm
\voffset=-0.75cm
\hoffset=-0.5cm
\textwidth=8.75cm

\newindex{titleidx}{titleidx}
\noversenumbers

\renewcommand{\notefont}{\rmfont\Large}


\begin{document}
\begin{songs}{titleidx}
\beginsong{Chant des Ingénieurs Grenoblois}[by={\small Par Passoire, complétée par les ingés Grenoblois 2011}, sr={Sur l'air de "When Johnny comes marching home"}, cr={~\LaTeX~version by Alt~F4}]

{\small

		\beginverse
		C'est nous les ingés grenoblois, Hourra\,! Hourra\,!
		Quand on nous voit, on dit~: "Ces mecs\,!", Hourra\,! Hourra\,!
		Sont des guindailleurs, sont des séducteurs,
		Les plus grands buveurs, toujours mijoleurs,
		Ingénieurs, oui, peut-être, un jour nous serons.
		\endverse

		\beginverse
		Parmi nous y a les Phelma Hourra\,! Hourra\,!
		Leur physique vous interpellera, Hourra\,! Hourra\,!
		Nano-électronique, mais pas nano-foies
		Jusqu'au bout de la nuit et à chaque fois
		Ingénieurs, oui, peut-être, un jour nous serons.
		\endverse

		\beginverse
		Ensuite viennent les Ense3, Hourra\,! Hourra\,!
		Au grand jamais ils ne titubent, Hourra\,! Hourra\,!
		Ils induisent en vous un flux électrique
		Mesdames, venez pomper leur fluid'magique
		Ingénieurs, oui, peut-être, un jour nous serons.
		\endverse

		\beginverse
		Mais non Papet', ils sont pas morts, Hourra\,!, Hourra\,!
		Ça se se saurait si c'était le cas, Hourra\,! Hourra\,!
		Que ce soit au taff, que ce soit au bar
		La papeterie, proche de l'orgie
		Ingénieurs, oui, peut-être, un jour nous serons
		\endverse

		\beginverse
		Loin à Valence les Esisar, Hourra\,! Hourra\,!
		N'en sont pas les derniers pour boire, Hourra\,! Hourra\,!
		Embarquez pour le système 7ème ciel
		C'est bien avec eux que la vie est belle
		Ingénieurs, oui, peut-être, un jour nous serons.
		\endverse

		\newpage

		\beginverse
		Au centre ville, y'a les GI, Hourra\,!, Hourra\,!
		Eux leur dada, c'est l'industrie, Hourra\,!, Hourra\,!
		Mais pour picoler, jamais les derniers,
		Quand ils sont là, on ne s'ennuie pas,
		Ingénieur, oui, peut-être, un jour nous serons.
		\endverse

		\beginverse
		Et depuis peu, y'a Polytech', Hourra\,!, Hourra\,!
		Toujours opé' pour faire des secs, Hourra\,!, Hourra\,!
		Prévention des Risques, Elec ou Réseaux
		Chez eux il y a tout ce qu'il vous faut
		Ingénieur, oui, peut-être un jour nous serons.
		\endverse

		\beginverse
		Finalement il y a les Imag, Hourra\,! Hourra\,!
		Vous les croyez nerd' la bonne blague, Hourra\,! Hourra\,!
		Travaillant pour eux les ordinateurs
		Nous permettent à tous de chanter en choeur,
		Ingénieurs, oui, peut-être, un jour nous serons.
		\endverse

		\beginverse
		Mais nous restons tous très unis, Hourra\,! Hourra\,!
		Des dernières aux premières années, Hourra\,! Hourra\,!
		C'est nous les ingés grenoblois.
		Et jusqu'à la mort, nous boirons encore,
		Ingénieurs, oui, toujours, nous le resterons.
		\endverse
}

\endsong
\end{songs}

\end{document}
